{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 백담레인보우펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数が追加される場合、ペンションに事前連絡をしなければならない。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室が不可能で払い戻しも不可能だ。 同伴ペットが許可されないペンションにはペットと一緒に入室する場合、入室が拒否されることもあり、払い戻しも受けられない。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しが不可能だ。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことができる。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されている。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用しなければならない。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えかねないので慎まなければならない。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しが可能だ。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約が取り消され、正常金額で再予約することができる。 スパ及びジェットプール利用のためには使用時間を遵守しなければならず、スパ使用時に入浴剤及び浮遊物使用は禁止されている。 個別バーベキュー利用は追加料金が発生し、利用時間および場所に合わせて炭火を使用しなければならない。 児童と乳児を同伴する場合、安全に留意しなければならない。 IPTVとWiFiは全客室で使用でき、LG U+通話は不可能だ。 ペンション内に駐車できる空間があり、虹の憩いの場、野外公演場、登山道も楽しめる。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合には、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。具体的な料金についてはペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室する場合は、どうなりますか？",
            "answer": "同伴ペットが許可されないペンションにはペットと一緒に入室することができません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室および周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉などを焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人的に用意した炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ及びジェットプール利用のルールはありますか？",
            "answer": "スパ及びジェットプール利用のためには使用時間を遵守しなければならず、入浴剤及び浮遊物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用には追加料金が発生します。具体的な料金についてはペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "児童と乳児を同伴する場合、何に留意すればいいですか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する場合は、安全に留意してください。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは全客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車できますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には虹の憩いの場、野外公演場、登山道などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 731
    }
}